鄧炳強: 執法心安理得 晚晚安枕無憂

警方早前大動干戈拘捕多名壹傳媒高層，又高調搜查《蘋果》大樓，同一時間警務處處長鄧炳強四出接受傳媒專訪，試圖為警隊洗白。有傳媒今日（17日）刊登其專訪，引述鄧炳強指出動大批警力搜《蘋果》並非高調執法，又不點名嘲諷多名政界人士，指他們在「港版國安法」生效前後「嘴臉忽然變晒」。

喺中南海個臭格接受專訪

露面啦屌

国家水災成幾千萬同胞受災 你地有成百億閒錢喺手一蚊唔捐不突止竟然仲可以安枕無憂

肯出來未？未死就快d出來

同孫生係同倉

一係中武肺，一係被支那軟禁
係度出啲報導刷存在感，係咪本人講都唔知啦
真人仲在唔在生呢

係咪李波式訪問

即係鼓吹啲人犯國安法？

得張圖又無video are you still alive

盧偉聰都被代表啦

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

原來pk仲未死

即係周圍接受專訪咁解

真人去左邊 ? 唔係俾袁公講中下話

四出專訪
但冇人見過佢真人

又引述
pk鄧睇黎一係中肺炎
一係夾左去秦城同孫力軍一齊軟禁

孫力軍

精神長存

本來諗住佢都係9估啫
但係講咗咁耐都未見真人
仲耐過大波華畀人夾走

比你講左先

係咪忙緊用崑崙銀行

平時一定有幾隊人保護佢。

強仔睇黎驚撚到瀨屎出唔到門口

死快的啦 廢物

同金仔一樣

終於敢見人啦喎

youtuber Auman好快就開審

終於捐返出嚟

連登FF 大賽又開始

呢排唔見呢隻狗出黎既 得d咩垃圾訪問乜乜乜

條友應該比人捉左上支那

係中國已經有成千上萬個鄧炳強準備補上

無架啦，聽講隨時返唔到來

又係得文字專訪
你話你係孫力軍接受訪問都得啦

係派出所訓？

人呢

丟西瓜

有無人見過佢

哦
人呢？

陶輝果時放TG都好得戚 ， 而家潛左去邊?

是但啦 係人都知條pk做左condom

未必關支那事

應該係佢健康本身有問題 上年佢上鏡好瘦 做大狗後肥左勁多

喺隔離病房安枕?

A

拉登發表錄音講話

袁爸：鄧炳強如果再唔出現，佢以後都可能唔會再出現，因為佢知得太多

只聽其聲 不見其人
幾時上水見人啊

愈係多文字專訪愈此地無銀feel
真係死咗都無人知

犯法心安理得，日日安枕無憂

唔出黎都拍條video
比人軟禁緊呀

又係同幾日前01嗰篇報導一樣

可能之前整定

四出?? 睇過??
係咪接受大公 文匯個D 我地無睇開既, 所以我地miss左?

可能真係死左

出黎講啦，真係雙規緊呀？

Shameless persons always feel good. Not surprising.

長眠咗咪安枕無憂

強強死撚左去邊

rip

條友咁鐘意博出鏡，如果人無事，呢啲訪問一定會拍埋片

死咗咩憂慮都無晒，咪安枕無憂

只見訪問唔見人

睇錯 出動大量警嫂

鄧仆街

無資格葬浩園

未出現過公開場合

拉登式出片

國家水災，曱甴鄧：安枕無憂

牙強: 如果我走左 你地就每隔幾日用我名義出篇稿 唔好俾班暴徒開香檳

▲ 鄧炳強兩、三年前仍能做「單手掌上壓」，他近年改變運動習慣，偏好10公里緩步跑緞練意志。（鄧炳強提供圖片）

準備改圖

係嘅就唔洗咁高調講出黎啦

就係夠賤種先可以出賣香港人
都仍然晚晚訓得著

安枕無憂 我見啲棺材都有個枕頭

究竟佢有無露過面最近？係隔離post又有人話佢早一個星期先露過面

以為肺炎死撚咗

正常。。。全家都死曬仲有咩好驚

無記者跟下佢有無出現過？

可能死左

國安署開張佢有無出黎

冇乜期望，次次連登咒仔嘅人毛都冇少過，仲精神過我

長眠啦你

鄧炳強原來係趷起左前腳屙尿

你唔識中文唔怪你

PK真人對上一次蒲頭係幾時？

仲唔肯露面

夠十八日隔離，出返來講嘢？

應該真係有啲事

以佢上任嘅軍政府風格，冇可能咁耐都唔會出嚟見下記者

咁點解咁敢同人講自己做盛行

死咗未

反出來？

自欺欺人

另外，邊個理你係咪心安理得

仲係未出嚟

這是正式錄用的鄧炳強嗎？

話唔定中武漢肺炎失救死埋！但中央一日未俾佢死，都唔可以公布！

人呢
孫力軍夜晚黎揾你呀蛋狗

晚晚醫院瞓得心安理得

未呀

露個面咪唔ff囉

好撚癲 一定要出黎？

有無人P條狗帶上去

露面未啊

你見到佢個人出黎咩

你去死啦

垃圾

聯署支持封殺微信同TikTok

粉碎謠言呀

[突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！

你睇佢黑眼圈

郭安發幫手出文？

挑 垃撚圾

恐怖分子

PK咁好瞓，就長眠，咪起身啦

支那政治半日都多，上午訪問，下午打靶

執你老母法
執政咋掛

古有何妖執葉
今有炳強執髮

連問都唔駛問

他們在「主權移交」前後「嘴臉忽然變晒」。

仲未見人要靠假訪問攞attention
有時真係忍唔住笑

只有死人可以保守秘密

十公里鍛練意志
半個鐘十公里，一日跑5轉就鍛練
10k 緩步基本熱身咁上下水平

失蹤人口

納粹軍政府元首算係咁

同佢同級既中非共和國殺人狂,
平時食開人肉, 都係肥佬一名

講真
以PK 性格以前未坐龍頭位，已經喺大粒佬身邊行來行去搏上鏡
依家做大佬，幾個所謂專訪一張相都無，更唔好講錄音或者片
唔係話無可能，不過同佢性格唔合符囉

依家国安直接空降取代香港狗隊，仲留你呢個軍頭喺度阻頭阻勢做乜

你一個唔開心又過美國爆我大鑊，我未玩完，都係軟禁吓你先

如果佢未死
一俾佢返香港實走去美國大使館做污點證人保命

你係黑暗既國度下執行惡法緊係安枕無憂

多行不義必自斃，禍必及全家，餘生鐵窗下惶惶不可終日！

唔好燈啦連登仔

一定冇事

有字就係度架啦？

無
由果陣開始唔見影

真係好可疑

小強平時咁鍾意出鏡..

呢排人間蒸發左咁

長眠啦狗官

落轉長洲都有成百人保護，緊係安枕啦，你試下單拖行吖

pprb執柒咗佢啦

借位 TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

忙緊用冥通

直頭仆出嚟受訪啦，佢表演慾咁強

未死咩

屌你老母狗